
                      Comedia flojilla sobre el robo de las joyas del general Perón que guardaba de Evita Perón. Consigue enganchar al principio pero poco a poco va perdiendo fuelle a medida que va transcurriendo el film. Buena recreación histórica y un robo en forma de comedia.
        
            